我邪淫的悲慘命運！沒有免費“午餐”，邪淫早晚是要還的！

（轉載）

我是在農村長大的，邪淫對我人生的影響是真真切切的，也是傷害非常非常的大的。可以這麼說因為我的邪淫，淫亂，我的人生到現在還是一片迷茫、一片黑暗，都是生活在一個空虛飄無的不真實世界裡，只有我的肉皮存在，根本就沒有一個正常人所應有的狀態，

一次偶然的機會我來到中國反色情網，來到這裡我想重拾自已，願上天寬大慈悲能給我機會改過自新，重新做個健康有為正常的人。以下是我真實的情況，都是因為我的邪淫才讓我走到了今天的這一步，希望看到我文章的每一位引以為戒改掉淫心重新做人。

我從小學五年級就開始有手淫的習慣

當時學習數學學得特別的好，很偶然幸運的在升初中時考上的我們鄉最好的一所初中。上了初中我的淫心慢慢地大長，經常幻想跟不同的女生發生關系，有老師的，有同學的反正能見到的想到的都有過，不但如此我私底下經常的手淫，有時候幾乎一天一次或幾次，從而我的身體一直都很瘦一直都不長肉，也吃不了多少東西。

在初中時段幾乎都是在迷迷胡胡中度過，除了學習就是手淫，淫亂亂想，到了中考我沒能如願考上縣裡的重點高中，而是進了一所二流高中，進了高中我的淫心還是改不了，就在快上高中的時候我偷偷的看過了黃片，也瘋狂的手淫著，在高中時期還偷過女生的內衣褲用來手淫過，我的罪可想而知有多深。

高中時期由於手淫，淫心亂想我無心用到學習上，也靜不下心來學習，成績特別的差到後來分重點班我沒能分上，進了最差的普通班。在普通班裡我失落到了極點，除了內心的淫亂就是自悲，可是我家裡的父母是個地道的農民都很老了，爸爸頭發都花白完了。在他們眼中我還是個好兒子所有希望都在我身上，可是我已經感覺到自已好像沒了靈魂，自已元氣被挖完的感覺，學習又非常的差又自卑，到後來高考失敗，去了外地的一所民辦學校上了個大專。

在大專裡我還是一個樣的手淫，有淫心整天想著一些跟淫亂有關的東西，到後來05年第一次在那個城市的火車站被一個拉皮條的阿姨拉去，把人生的第一次給了一個小姐，從此以後我的人生就開始變化了。無意中不是跟網上一些不三不四的女人有性聯系，就是去找小姐，雖然有老天的眷顧在05年認識了我現在的老婆，她是個很懂事很好的女孩子，怎麼個好法就不在這裡多說了，總之無論從性格還是人品上我從她身上找不出毛病來。

後來我大專畢業了，找了一份錄入賬單的工作，幹了沒多久就不幹了，從此以後從06年到現在都沒在一家公司幹超過2個月的，一直沒掙到過錢，都是在騙我。

現在的老婆09年底結的婚，就是05年認識的她，她一直都不知道我沒有工作，一直騙她，她工作相當好，錢也是我管所以她根本不知道我有沒有收入，我就用她的錢去花天酒地，嫖妓，在網上亂找女人，特別是從08年到現在一直都是這樣的生活狀態，可憐我老家的雙親父母及我的好老婆都不知道我私底下是一個這麼齷齪有罪惡行為的男人。

也許就應了那句話，善有善報惡有惡報

我一直運氣很差都找不到工作都沒有收入，也放縱著自已，過一天算一天，今年年初我老婆懷孕了，我的惡報真的來了，我小孩在胎兒的時候做B起查出來得了一種，算不上絕症但是也很讓我心痛的病，小孩右腎腫大，有好多小泡泡，B超單上注著懷疑是多囊腎，唉。我的心都亂完了，我的罪惡行為為什麼加到我的下一代呢，我忏悔啊。

悔不該這麼多年以來一直的淫穢一直的邪淫啊。

我的小孩過幾天就要出生了，在此發貼忏悔，願我的寶寶能健健康康的來到這個世間，我的罪惡我自已來擔。

引以為戒，出來邪淫早晚是要還的。

條友廢姐
利申：日日丁，月薪100K

拉

hi 蕭別離
今日破戒未？

push

點解可以將自己由身材差到份工做唔長都賴係打丁叫雞做成？
班有錢仔日日淫p晚晚屌幾條女佢地又幾時有報應？
篇文其實係咪假膠諷刺緊傻鳩戒色教徒？

樓主識得3lunch應該J齡有返咁上下

中醫點樣幫下

hi蕭別離